圍立會為主!

分派太多人手癱瘓火車地鐵只會自損一千傷人五百
根本唔洗派咁多人去做呢件事
大家應該以立會政總為重 嗰度更加需要民眾支持!